我係重度抑鬱患者，我完全明白想死既心情，如果你有需要，可以搵我

又係我，第一個反放中烈士既時候已經開始開解緊人，詳情可以睇返我之前既post。

tg: ArgentCat

想死之前，可以試下搵差啲死過既人傾傾先，eg. 我，或者會改變到你少少。

Push

多謝你願意幫其他手足

推

今夜大家都充滿住好多嘅無力感
好心痛 好難過
如果你需要搵人傾下可以搵下我地
tg:esmileyhk

各位巴打如果有心事，好多人都願意同你傾，聽你講架。

唔好獨自承受。唔應該係咁，唔係你錯。

push！

死左仲點抗爭？當權者只會偷笑，我地只會痛苦！

幫推